台灣陪酒女郎控告父親和叔叔性侵, 父親竟無罪釋放

台灣女生遭父親 叔叔輪流性侵 父親竟然無罪釋放
SOCIAL BUZZ on December 4, 2017 at 22:39

近日因為香港運動員呂麗瑤的性侵事件，陸陸續續有更多受到性侵和性騷擾的女生都勇敢站出來，希望告訴所有人，遇到這種情況一定要及時站出來，及時保護自己和讓壞人受到應有懲罰。台灣一名女生在13歲時被父親、叔叔輪流性侵，在15歲時，為逃避獸父魔抓，離家出走成為陪酒女郎。少女其後決定公開被害過程，警察向父親提告，卻因為證據不足無法入罪，令人氣憤！

台灣女生遭爸爸叔叔輪流性侵

台灣一名女生在13歲時，多次被父親性侵，但因為受到家人威脅而不敢反抗，她向老師透露有時候是上午被爸爸性侵完，下午就被叔叔性侵，而且父親喝醉酒後經常會打她和強暴她，叔叔有次找她要錢，她不肯就把她打暈，她醒來發現叔叔準備強姦她就極力反抗，怎料到叔叔居然拿起小刀插向她的頸部，現在還留有一條長疤痕。（雖然小編也不清楚，怎麼會問沒有收入的中學生要錢，但根據警方的口供她是這樣描述的）

少女最後忍無可忍就在15歲的時候離家出走，自甘墮落去當陪酒女郎，後來進了感化所接受教育，在感化院中向院內的老師說出早年被性侵的經過，老師馬上報警求助。她表示當時沒有跟外人說出是因為受到獸父威脅，還有不想破壞家庭和睦。

本來該名女生堅持不想向任何人提告，而她的父親和叔叔都否認自己有犯罪，但警方經過調查後用涉嫌攜械強制性交的罪名起訴她的叔叔，最後判以8年6個月的有期徒刑，但卻因為證據不足無法起訴她的父親。現在案件還可以上訴，面對至親和公義令她進退兩難。總之各位女生要學會保護自己。

關呂小姐咩事?
呢單審完判埋喇喎, 垃圾記者

真心膠

呂小姐呢單完左啦喎

呢單點同，有報警有起訴有證據有證物有司法有證人
真相係點外人不知道
但是經過法庭審理的

佢只係告得入叔叔.... 對父親既指控, 連法庭都上唔到